[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

TLDR（已FCed，內文有官方證據）：1. 國安法行普通法，香港法庭無法受理2. 傳媒負面報道即顛覆中共3. 香港需要國家法，如俄羅斯需要對車臣血洗手腕4. 香港資本市場是中國的市場；金融業需配合中国5. 中国養老金缺11.28兆，保皇黨提MPF交中国管理

一個月前，
中国獨裁政府推出劇毒般的「香港國安法」，
唔少朋友已經立即揭穿謊言
糖衣背後，毒藥嚴重打擊香港言論自由，宗教自由，資本自由，
無論你係香港人，外國人，香港公司，外國企業，
都必須服從中国，協助中国枱面枱底需要，
及將生命交由中国政府控制

當部分還在享受溫水的青蛙，
依然不相信各種客觀分析，
中共及港共政權直接告訴大家「不演了」

鄭若驊一句說話，已經奠定香港普通法制度崩潰
簡單而言，香港法庭無能力審理國安法
國安法將由中共法院直接操控，直接送中

可能仲有港豬諗，「仲未知內容，唔會有事嘅」
但已被降職嘅張曉明已經講得好清楚...

對記者而言，新聞自由，已經係「顛覆國家政權」
對財經記者而言，任何經濟負面新聞，已經係「顛覆國家政權」
對投資者而言，沽空股市，買熊證，大手出售股票，已經係「顛覆國家政權」
對企業而言，不支持或違反國家政策，已經係「顛覆國家政權」

唔信？自己Google下一年有幾多記者，投資者，企業，維權人士失縱及被自殺

最後，梁美芬擔心大家仲未知驚，
直接講埋中共心入面一句說話
MPF 強積金 總資產累計$8600億
中国社科院：養老金恐在2035年破產，2050前需11.28兆RMB

事問一個獨裁統治下嘅香港，
沒有資本自由，沒有資訊自由，
事事由国家利益為先，
仲點會係國際金融中心？
失去自由市場嘅香港，仲有咩價值可言？

呢篇文，可能係我最後一篇時事評論
我尊重每一個同行嘅香港人，愛惜每一位手足

兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不分化
光復香港，時代革命

推

幫手推上熱門
TG: @TwitterHelpBot
TWITTER 戰線要人

幫手推上熱門
615 黑衫白絲帶

未來聽KPOP JPOP 英文歌都係顛覆中共

廣東話都係顛覆中共
港豬唔會醒

yui

呢個真，中共一定滅廣東話

快搞外資公司 不容外國勢力顛覆國家

拎MPF補養老退休金回血劍？

如果眞係咁
香港人=下一期韭菜

好快連戶口D錢都唔比你拎,要充公晒回血

Push

開徵埋利息稅消費稅MPF稅……
2025不是夢

「如果尖銳的批評完全消失，溫和的批評將會變得刺耳。
如果溫和的批評也不被允許，沉默將被認為居心叵測。
如果沉默也不再允許，讚揚不夠賣力將是一種罪行。
如果只允許一種聲音存在，那麼，唯一存在的那個聲音就是謊言。」
-- 李怡引述網傳柏拉圖

If sharp criticism disappears completely, mild criticism will become harsh. If mild criticism is not allowed, silence will be considered ill-intended. If silence is no longer allowed, complimenting not hard enough is a crime. If only one voice is allowed to exist, then the only voice that exists is a lie.
-- allegedly from Plato

Dgx

其實mpf被送中我諗好多藍絲會發癲。

推上熱門

d弱智仲支持國安法遲下你d mpf渣都冇

Mpf 本身已經廢,家下直情冇晒

communism is just a click away

中共搞養老金，搞到就破產
保皇黨仲送錢中共洗

5. 中国養老金缺11.28兆，保皇黨提MPF交中国管理

咁咪變左十一奉獻?

push

冇5毛就推唔郁？

強姦金本身就垃圾，而且中共要攞強姦金回血，最傷嘅係中年人，後生仔供得果幾年怕咩。

靠你地幫手，推到上熱門先會多人睇到

認真Post，五毛一向只負皮，不留言

共產黨=顛覆起家

推到班藍絲同港豬知醒啊！！！

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

越來越多野只有一国之責沒有兩制之分
国安如事
教育如事
金融如事
生命如事

推多幾下

最好快啲郁強積金，然後支爆蝕撚晒

唔搵攬炒啲話，啲藍永遠都係藍

80後，90頭都有6位數
唔好睇少手足

全力支持MPF送中

利申：大公司老屎忽公積金， 10年前開咗個MPF戶口政府注入$6K

強姦金 冇曬都唔要俾中国

Cls 政府

Burn with us

生生世世做大亞灣人

最好郁埋MPF
反正我本身無乜錢係入面都唔爭在
最鐘意見到公司D藍絲知道MPF被共產化個死老豆樣

615

當然 唔係支共食啲咩 香港對於佢黎講 就係金蛋

攬炒係最好嘅事 手足 我地一齊加油

點解會咁？
等睇班藍屍支持支持自己mpf送中

老鼠芬：中共管一定賺多啲

實情：中共管好快破產

共（你）產黨

人藍腦殘

推啦大家 p牌仔推唔撚到啊

全民小康既央央大國要一個香港小國去養
爆啦爆啦爆啦

大撚鑊啦

官方認證

金融同MPF 係春袋

港豬: 那我說普通話寫簡體字好了

PUSH

Tui

真。正式玩完 係好事嚟
無謂呃鳩邊個

就算拎撚哂d mpf
都唔撚係會用黎補貼養老金啦
理得班老嘢死咩

厲害了我的蟈

用黎做維穩費

Mark低呢張圖先
最撚戇鳩係 攞例子竟然攞俄羅斯血洗車臣嚟做例子
不如攞埋卡廷大屠殺同埋納粹集中營嚟講

藍絲個幾十萬強姦金冇啦

其實有班人諗住做順民
唔會有事
呢個亦係危險之處
佢地只係覺得依家無事
唔會搞到我嘅

心諗
佢要搞到你只需要一秒內落個決定就得
依家已經唔係之前要做下戲

4年大學番落既pt
上年fg出黎都已經有4～5萬係入邊

btw宜家唔係供得幾年多唔多既問題
而係香港人資產被送中既問題

拎又拎唔到
好黑人憎

邊個夠膽講mpf 攞唔到錢, 就係顛覆國家

提清mpf
先下手為強

CLS

中共老兵都冇保障啦
國家安全大過民生保障呀

香港回血劍

真

積金局提醒，根據《 強積金條例 》，計劃成員若因永久離港可申請提早取回強積金，但一生只可以此理由作出一次申請。即使其後返港及再次參加強積金計劃，亦不能再次以永久離港的理由申請提早取回款項。過往亦有人因作出虛假聲明而被判罰款、社會服務令或監禁不等。

可以拎一次，之後有需要再供就得，
純粹之後永遠冇得再提早拎。

睇下點
班港共又跟車咁貼
睇下幾時俾中共出賣

呢個搞既應該萬國聯軍成堆外國護照既人既錢比人偷

錢嘅問題

雖然覺得好撚癲
但係諗諗吓支那真係有可能會咁痴線
呢一年黎太多荒謬嘅事情發生啦

自己睇番睇下買左咩基金
好多港股/亞泰區/穩健基金都一定有中資
有啲債券基金仲要係買人民幣債券

我當一個人做左5年野acct有30萬，10萬個人都已經300億

不過mpf基金唔好分藍黃
9成基金都有中資

痴撚線11兆，姐係11個1萬億
MPF都係得8千6億
唔知夠唔夠比息

估唔到唔只香港人送中，連錢都送埋中
班廢老藍絲係時侯還

MPF都貪 有無咁撚窮呀

不演了 不演了 不演了
演你媽個B!

支共要攞嚟回血都無計
最多蝕晒
成個強積金系統收皮

連四川都要放寬做雞刺激經濟
又叫人做無牌小販
可想而知
仲有蝗災、爆三峽大壩嘅危機嚟緊
支共唔準備定多啲錢點掂？

蘇玉華都係顛覆中共

MPF總資產9千至1萬億
300億已經救到國泰
點會唔大舊肥豬肉

屌你老母強姦金已經垃圾仲想送去畀中共填氹
班死廢老仲喺度支持國安法 最好生果金都收埋佢

今年mpf又蝕錢
=顛覆國家

就係驚佢溫水煮蛙
約定大家喺自由嘅香港相見
希望七百萬人受苦可以攬抄到支那
最好可以令到1億人餓死

即係永久離開香港？

提前攞強積金條件：
年滿60歲並提早退休
永久地離開香港
完全喪失行為能力
罹患末期疾病
你必須只在一個強積金計劃內結餘不超過5,000元，且沒有結餘在其他強積金計劃內，而提出申索的日期與你最近的供款日相距至少12個月
你已經離世(累算權益將成為成員遺產的一部分，可由遺產代理人申索)

推推推推推推

轉美股ETF/環球債，最低支那比例

Pish

無左個制度保護，要搞任何人都無問題，如果唔係點叫回血劍

你睇今次武肺全球政府派錢同印錢谷嗰市，你有無見支那做嘢？

仲有一戴一露班非洲國家唔肯還錢

有春用，零支那比例都係堆數字拎唔返錢

地攤同叫雞經濟

MPF 可以點做lolll

一早知道！換美金留現金！

MPF真係要出聲囉，香港人錢香港公司香港基金公司，家陣搬上大陸？！冇病呀？一陣話要拎退休金叫你返大陸先拎得，又或者同你講你個户口冇曬錢，咁供嚟做乜，CLS

Bno平權
綠卡
Etc...

同意
Mpf有錢/有bno=藍絲😂

如果mpf送中我個藍老豆會同我講冇計 然後做到七八十歲 死慳死抵食白飯青菜 一句都唔會怪政府

你話畀佢知佢老咗唔會養佢，攬住中共過世啦

屌 拎埋MPF黎做回血劍

80後正常都有四十萬

其實強積金嘅存在係咪違反咗基本法？

mpf本身就搵鳩笨

即係淡友要勞改
不如沽貨既就打靶？

加速師攬抄

一早知狗共喉住香港啲儲備同 mpf啦

即係一早反共既人無錯
錯既係班垃圾藍屍

咁多？

有
呢個只係一般打工仔
人工高d既60，70萬，甚至過百

和平抗爭自我感覺良好遊戲爭取返來
暴力唔好阿，殺人唔好阿，裝備差太遠啦
自己香港自己救!唔洗靠美帝既!
準備迎接新疆2.0吧啦
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既野啦
港式抗爭

基本法？普通法？hahhahahahahahahhahahahahaha

巴打咁又誇左啲，強姦金得1500上限
好難過百萬

計埋僱主供

有自願供款
識人佢公司幫佢入左成球落去做離職補償

（佢知道之後嬲撚到仆街）

10年後班廢老藍屍應該已經死得7788

啱wor

每月3k，一年36000，all in 鬼妹無難度

多謝手足分析

叫支那最緊要搞鳩廢老舊退休金

1. 國安法行普通法，香港法庭無法受理

作嘢又唔查資料先，咁好難信你喎

屌你老母唔係話淨係郁極少數人咩？而家成個傳媒啦？

含撚啦中共食屎狗

不如估立左法後幾多傳媒會執粒

極少數「人」
佢有話黃絲係人咩

支持

郁MPF, 咁D公司炒人點對沖?

所以bili bili 要賣盤

p牌推唔到

根據大波樺所講
對於要求屬全國性法律的國安法的法律條文全部依照香港普通法的法律行文是不合理和不設實際的

#1 第一條係話 (若果)國安法行普通法, 香港法庭無法處理

pish

佢哋又會做得出啲咩？邊個會在乎佢哋嘅感受

我就係要呢啲！

快啲立唔好縮

講黎講去最重要就係沒收所有財產之麻

認清了唯一出路。一齊堅持下去。